我已經變了。但也來不及了

唉 想叫下春

你知就好啦
講左十鳩幾萬次
而家先識改？

我係大問題黎 不過多謝你回我

我知道我們都沒有錯 只是放手會比較好過

退後

Sad

無力挽回要懂得放手